搬咗出去既你地仲有冇定期俾家用？

我打算新年個d 一筆俾兩三萬佢地洗
會唔會好不考？？？

孝

有心咪得囉 好過冇

都係既，當請佢地去個旅行都好

算係咁 三皮野

同埋佢地一齊去好似開心啲
不過難就時間

係啊呢個做唔到啦

其實你得閒搵佢地食飯
我諗佢地都已經開心

難得見到d 咁正常既comment, 起呢到
我係搬去外國啊，一年可能返得黎一次

真係幾感慨，原來當你離開一個地方就會發現佢既好

因為喱啲嘢有共嗚
始終係屋企人 以前日日見有感情
唔只係地方 如果男女朋友分手都係咁啦

呢個真
香港冇連登仔講咁差，除咗樓價